{"filter_deep_1g": 20000, "filter_deep_2g": 500000, "terms": [["orientaci\u00f3n t\u00e9cnico", {"f": "216"}], ["vulneraci\u00f3n", {"f": "175"}], ["ocupaci\u00f3n significativo", {"f": "96"}], ["intervenci\u00f3n terap\u00e9utico", {"f": "71"}], ["punto m\u00e1ximo", {"f": "61"}], ["ocupaci\u00f3n colectivo", {"f": "53"}], ["proceso terap\u00e9utico", {"f": "52"}], ["derecho ocupacional", {"f": "52"}], ["movimiento ocular", {"f": "52"}], ["grupo etario", {"f": "41"}], ["sistema vestibular", {"f": "31"}], ["espacio educativo", {"f": "31"}], ["grupo control", {"f": "30"}], ["edad auditivo", {"f": "25"}], ["p\u00e9rdida auditivo", {"f": "25"}], ["sistema auditivo", {"f": "22"}], ["compilado", {"f": "22"}], ["posturograf\u00eda", {"f": "21"}], ["movimiento ocular autom\u00e1tico", {"f": "21"}], ["cuidado laboral", {"f": "21"}], ["modalidad sensorial", {"f": "21"}], ["disfagia orofar\u00edngea", {"f": "21"}], ["movimiento ocular voluntario", {"f": "21"}], ["plataforma virtual", {"f": "21"}], ["control direccional", {"f": "18"}], ["control postural", {"f": "16"}], ["Colegio Colombiano", {"f": "14"}], ["L\u00e9vinas", {"f": "14"}], ["terapeuta", {"f": "13"}], ["Revista Chilena", {"f": "12"}], ["escolaridad", {"f": "12"}], ["CINDA", {"f": "11"}], ["ciclo etario", {"f": "11"}], ["escolaridad alcanzado", {"f": "11"}], ["orientaci\u00f3n t\u00e9cnico revisado", {"f": "11"}], ["ocupaci\u00f3n importante", {"f": "11"}], ["prop\u00f3sito personal", {"f": "11"}], ["negligencia grave", {"f": "11"}], ["terapia ocupacional basado", {"f": "11"}], ["espacio f\u00edsico", {"f": "11"}], ["espacio laboral", {"f": "11"}], ["terapeuta ocupacional", {"f": "10"}], ["est\u00e1ndar", {"f": "9"}], ["neuropsiquiater", {"f": "8"}], ["empatir", {"f": "8"}], ["abordaje", {"f": "8"}], ["participaci\u00f3n ocupacional", {"f": "7"}], ["Lane", {"f": "7"}], ["teleterapia ocupacional", {"f": "7"}], ["Casanga Arancibia", {"f": "7"}], ["relaci\u00f3n terap\u00e9utico", {"f": "7"}], ["licenciado", {"f": "6"}], ["virtualidad", {"f": "6"}], ["cotidianidad", {"f": "6"}], ["actividad recreativa", {"f": "6"}], ["disfunci\u00f3n", {"f": "6"}], ["deficiencia auditivo", {"f": "6"}], ["autocuidado", {"f": "6"}], ["discapacidad", {"f": "6"}], ["trabajador quemado", {"f": "6"}], ["rutina", {"f": "6"}], ["Coautor", {"f": "6"}], ["issn electr\u00f3nico", {"f": "6"}], ["adulto mayor", {"f": "6"}], ["v\u00ednculo terap\u00e9utico", {"f": "6"}], ["cuidador", {"f": "6"}], ["justicia ocupacional", {"f": "6"}], ["Carre\u00f1o", {"f": "5"}], ["Audiolog\u00eda", {"f": "5"}], ["flexi\u00f3n", {"f": "5"}], ["programa revisado", {"f": "5"}], ["adolescente vulnerado", {"f": "5"}], ["relacionamiento", {"f": "5"}], ["sensibilidad auditivo perif\u00e9rico", {"f": "5"}], ["apoyo terap\u00e9utico", {"f": "5"}], ["conectividad", {"f": "5"}], ["fonoaudi\u00f3loguir", {"f": "5"}], ["otredad", {"f": "5"}], ["seguridad gravitacional", {"f": "5"}], ["elemento estructural", {"f": "4"}], ["bellido", {"f": "4"}], ["informaci\u00f3n sensorial", {"f": "4"}], ["injusticia ocupacional", {"f": "4"}], ["desarrollo normal", {"f": "4"}], ["Ocupacionales", {"f": "4"}], ["diferencia significativo", {"f": "4"}], ["saber", {"f": "4"}], ["Fonoaudiolog\u00eda", {"f": "4"}], ["pr\u00e1ctico profesional", {"f": "4"}], ["Ar\u00f3n", {"f": "4"}], ["alineaci\u00f3n", {"f": "4"}], ["neuroplasticidad", {"f": "4"}], ["efecto positivo", {"f": "4"}], ["interacci\u00f3n", {"f": "4"}], ["modulaci\u00f3n", {"f": "4"}], ["v\u00ednculo afectivo", {"f": "4"}], ["autismo", {"f": "4"}], ["ventilaci\u00f3n mec\u00e1nico", {"f": "4"}], ["diferencia estad\u00edstico", {"f": "4"}], ["dominancia", {"f": "4"}], ["pr\u00e1ctico basado", {"f": "4"}], ["antecedente neuro otol\u00f3gico", {"f": "4"}], ["\u00e1mbito laboral", {"f": "4"}], ["coordinaci\u00f3n motriz", {"f": "4"}], ["cuidadora", {"f": "4"}], ["aud\u00edfono", {"f": "4"}], ["perspectiva \u00e9tico", {"f": "4"}], ["bienestar ocupacional", {"f": "3"}], ["ventilaci\u00f3n mec\u00e1nico invasivo", {"f": "3"}], ["control postural reactivo", {"f": "3"}], ["actividad b\u00e1sico", {"f": "3"}], ["psicosocial", {"f": "3"}], ["Fundaci\u00f3n CINDA", {"f": "3"}], ["conocimiento mutuo", {"f": "3"}], ["algado", {"f": "3"}], ["desgaste laboral", {"f": "3"}], ["edad motriz", {"f": "3"}], ["evaluaci\u00f3n perceptual", {"f": "3"}], ["violencia hacia ni\u00f1o", {"f": "3"}], ["trabalho", {"f": "3"}], ["entorno f\u00edsico", {"f": "3"}], ["Universidad Andr\u00e9s", {"f": "3"}], ["peso corporal", {"f": "3"}], ["presencialidad", {"f": "3"}], ["habilidad auditiva", {"f": "3"}], ["desequilibrio ocupacional", {"f": "3"}], ["desarrollo infantil", {"f": "3"}], ["distanciamiento f\u00edsico", {"f": "3"}], ["altura corporal", {"f": "3"}], ["resignificaci\u00f3n", {"f": "3"}], ["plataforma inestable", {"f": "3"}], ["relaci\u00f3n rec\u00edproca", {"f": "3"}], ["entorno", {"f": "3"}], ["problem\u00e1tico", {"f": "3"}], ["habilidad adquirido", {"f": "3"}], ["superficie inestable", {"f": "3"}], ["desgaste profesional", {"f": "3"}], ["accesibilidad", {"f": "3"}], ["cuidado intensivo", {"f": "3"}], ["diferencia negativo", {"f": "3"}], ["actividad significativo", {"f": "3"}], ["aspecto central", {"f": "3"}], ["oer derecho", {"f": "3"}], ["posicionamiento", {"f": "3"}], ["escucha activo", {"f": "3"}], ["arredondo", {"f": "2"}], ["escolaridad tercero", {"f": "2"}], ["pr\u00e1ctico profesional integral", {"f": "2"}], ["aproximaci\u00f3n reflexivo", {"f": "2"}], ["relaci\u00f3n basado", {"f": "2"}], ["Epidemiolog\u00eda", {"f": "2"}], ["Sa\u00fade", {"f": "2"}], ["valor m\u00ednimo", {"f": "2"}], ["competencia parental", {"f": "2"}], ["patr\u00f3n espec\u00edfico", {"f": "2"}], ["parentalidad positivo", {"f": "2"}], ["actividad instrumental", {"f": "2"}], ["autorrealizaci\u00f3n", {"f": "2"}], ["ambiente f\u00edsico", {"f": "2"}], ["actividad b\u00e1sico cotidiano", {"f": "2"}], ["atenci\u00f3n directo", {"f": "2"}], ["equipo profesional", {"f": "2"}], ["factor personal", {"f": "2"}], ["valor m\u00e1ximo", {"f": "2"}], ["pr\u00e1ctica colaborativa", {"f": "2"}], ["desempe\u00f1o ocupacional", {"f": "2"}], ["actividad diario", {"f": "2"}], ["Zavala", {"f": "2"}], ["Restrepo", {"f": "2"}], ["AOTA", {"f": "2"}], ["profesora", {"f": "2"}], ["disfunci\u00f3n sensorial", {"f": "2"}], ["caracter\u00edstica personal", {"f": "2"}], ["dispositivo electr\u00f3nico", {"f": "2"}], ["ayuda auditiva", {"f": "2"}], ["violencia hacia ni\u00f1a", {"f": "2"}], ["Universidade Nacional", {"f": "2"}], ["edad temprano", {"f": "2"}], ["bienestar individual", {"f": "2"}], ["cepal", {"f": "2"}], ["temperatura fr\u00edo", {"f": "2"}], ["lesi\u00f3n neopl\u00e1sica", {"f": "2"}], ["intervenci\u00f3n auditivo", {"f": "2"}], ["desarrollo socio afectivo", {"f": "2"}], ["grupo interdisciplinario", {"f": "2"}], ["escolaridad cuarto", {"f": "2"}], ["lateralidad", {"f": "2"}], ["par\u00e1metro normal", {"f": "2"}], ["est\u00e1ndar establecido", {"f": "2"}], ["observaci\u00f3n cl\u00ednico", {"f": "2"}], ["ocupaci\u00f3n incluido", {"f": "2"}], ["distanciamiento social", {"f": "2"}], ["sistema sensorial", {"f": "2"}], ["ARET\u00c9 Fonoaudiolog\u00eda", {"f": "2"}], ["Pedr\u00f3", {"f": "2"}], ["diagn\u00f3stico comunicativo", {"f": "2"}], ["acercamiento \u00e9tico", {"f": "2"}], ["facilitador", {"f": "2"}], ["psiquiater", {"f": "2"}], ["autorrevelaci\u00f3n", {"f": "2"}], ["Cancerolog\u00eda", {"f": "2"}], ["apoyo visual", {"f": "2"}], ["proceso madurativo", {"f": "2"}], ["estudio exploratorio", {"f": "2"}], ["control conformado", {"f": "2"}], ["evidenciar existente", {"f": "2"}], ["habilidad motora", {"f": "2"}], ["atenci\u00f3n ambulatorio", {"f": "2"}], ["reto justo", {"f": "2"}], ["artigo", {"f": "2"}], ["pr\u00e1ctica basado", {"f": "2"}], ["intencionalidad", {"f": "2"}], ["equipo suspendido", {"f": "2"}], ["distensi\u00f3n", {"f": "2"}], ["base seguro", {"f": "2"}], ["quehacer profesional", {"f": "2"}], ["total general", {"f": "2"}], ["acogimiento", {"f": "2"}], ["pilar fundamental", {"f": "2"}], ["motivaci\u00f3n intr\u00ednseco", {"f": "2"}], ["modalidad online", {"f": "2"}], ["desarrollo paralelo", {"f": "2"}], ["optimizaci\u00f3n", {"f": "2"}], ["alianza terap\u00e9utico", {"f": "2"}], ["respuesta adaptativa", {"f": "2"}], ["oportunidad ocupacional", {"f": "2"}], ["autoconocimiento", {"f": "2"}], ["integraci\u00f3n sensorial", {"f": "2"}], ["\u00f3rgano sensorial", {"f": "2"}], ["Fonoaudiolog\u00eda Revista", {"f": "2"}], ["responsabilidad institucional", {"f": "2"}], ["neurocom", {"f": "2"}], ["cuidado mutuo", {"f": "2"}], ["familia vulnerable", {"f": "2"}], ["queirolo", {"f": "2"}], ["c\u00e1ncer seccional", {"f": "2"}], ["medida estandarizado", {"f": "2"}], ["actividad cotidiano", {"f": "2"}], ["nivel global", {"f": "2"}], ["respuesta favorable", {"f": "2"}], ["actividad motriz", {"f": "2"}], ["organismo internacional", {"f": "2"}], ["Civantos", {"f": "2"}], ["destreza", {"f": "2"}], ["gancho", {"f": "2"}], ["actividad recreativa propio", {"f": "2"}], ["alteridad", {"f": "2"}], ["diferencia sensorial", {"f": "2"}], ["poblete", {"f": "2"}], ["neurociencia", {"f": "2"}], ["manera complementario", {"f": "2"}], ["acci\u00f3n profesional", {"f": "2"}], ["Revista Ciencias", {"f": "2"}], ["cualidad necesario", {"f": "2"}], ["relaci\u00f3n rec\u00edproca caracterizado", {"f": "2"}], ["Cardoso", {"f": "2"}], ["liderazgo", {"f": "2"}], ["resumo", {"f": "2"}], ["car\u00e1cter moderado", {"f": "2"}], ["Pediatr\u00eda", {"f": "2"}], ["pol\u00edtica institucional", {"f": "2"}], ["valor obtenido", {"f": "2"}], ["reflexividad", {"f": "2"}], ["violencia intrafamiliar", {"f": "1"}], ["Equipo ajustable", {"f": "1"}], ["sensaci\u00f3n t\u00e1ctil", {"f": "1"}], ["Sistemas Familiares", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n dirigido", {"f": "1"}], ["plataforma firme", {"f": "1"}], ["estudio similar", {"f": "1"}], ["lugar seguro", {"f": "1"}], ["documento formal", {"f": "1"}], ["norma \u00e9tico relacionado", {"f": "1"}], ["concepto \u00fatil", {"f": "1"}], ["disfunci\u00f3n relacionado", {"f": "1"}], ["sustento \u00e9tico", {"f": "1"}], ["estrategia efectivo", {"f": "1"}], ["atr\u00e1s derecho", {"f": "1"}], ["fragilidad escolar", {"f": "1"}], ["claridad conceptual", {"f": "1"}], ["maltrato f\u00edsico", {"f": "1"}], ["decisi\u00f3n basado", {"f": "1"}], ["dificultad acad\u00e9mico", {"f": "1"}], ["rotaci\u00f3n unidos", {"f": "1"}], ["colaboradora", {"f": "1"}], ["sensibilizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["fuente documental", {"f": "1"}], ["tem\u00e1tica propio", {"f": "1"}], ["escolaridad primero", {"f": "1"}], ["posturograf\u00eda est\u00e1tico", {"f": "1"}], ["t\u00e1lamir", {"f": "1"}], ["bienestar f\u00edsico", {"f": "1"}], ["ayuda auditiva electroac\u00fastica", {"f": "1"}], ["riguroso criterio", {"f": "1"}], ["estudio junto", {"f": "1"}], ["visi\u00f3n diferente", {"f": "1"}], ["estudio revisado", {"f": "1"}], ["inmadurez", {"f": "1"}], ["adherencia escolar", {"f": "1"}], ["norma estandarizado", {"f": "1"}], ["forma remunerado", {"f": "1"}], ["tensi\u00f3n emocional constante", {"f": "1"}], ["Aguiar", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n temprano", {"f": "1"}], ["manera espec\u00edfico", {"f": "1"}], ["rehabilitaci\u00f3n auditivo", {"f": "1"}], ["equilibrio recibido", {"f": "1"}], ["base inicial", {"f": "1"}], ["espacio colectivo", {"f": "1"}], ["apartheid ocupacional", {"f": "1"}], ["objetivo planteado", {"f": "1"}], ["m\u00e9todo did\u00e1ctico", {"f": "1"}], ["educaci\u00f3n especial", {"f": "1"}], ["compromiso \u00e9tico", {"f": "1"}], ["identidad social", {"f": "1"}], ["desconexi\u00f3n entre profesional", {"f": "1"}], ["privilegio justo", {"f": "1"}], ["sistema perif\u00e9rico", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n transitorio", {"f": "1"}], ["decusaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["estructura integrador", {"f": "1"}], ["desaf\u00edo personal", {"f": "1"}], ["manera corp\u00f3reo", {"f": "1"}], ["retomar", {"f": "1"}], ["complicaci\u00f3n prenatal", {"f": "1"}], ["Desarrollo Motor", {"f": "1"}], ["derecho ocurrido", {"f": "1"}], ["mundo incierto", {"f": "1"}], ["reflexividad respecto", {"f": "1"}], ["estallido social", {"f": "1"}], ["condici\u00f3n cuidadoso", {"f": "1"}], ["contexto familiar", {"f": "1"}], ["objetivo individualizado", {"f": "1"}], ["mirada desde adentro", {"f": "1"}], ["conocimiento acad\u00e9mico", {"f": "1"}], ["recuento", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n especializado", {"f": "1"}], ["estrecha relaci\u00f3n anat\u00f3mica", {"f": "1"}], ["componente mixto", {"f": "1"}], ["cargo acompa\u00f1o", {"f": "1"}], ["calendario", {"f": "1"}], ["arriacer Clinical", {"f": "1"}], ["diagn\u00f3stico comunicativo identificado", {"f": "1"}], ["grado moderado", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n destinado", {"f": "1"}], ["Clasificacion Internacional", {"f": "1"}], ["desaf\u00edo para investigaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["encuentro entre complemento", {"f": "1"}], ["fonoaudi\u00f3logo", {"f": "1"}], ["estructura perif\u00e9rico", {"f": "1"}], ["\u00f3rgano sensorial vestibular", {"f": "1"}], ["elemento clave", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n diario", {"f": "1"}], ["electr\u00f3nica", {"f": "1"}], ["postgrado", {"f": "1"}], ["abordaje terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["historia ocupacional", {"f": "1"}], ["patol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["ar", {"f": "1"}], ["Arquivos", {"f": "1"}], ["espacio com\u00fan", {"f": "1"}], ["acci\u00f3n colectivo", {"f": "1"}], ["actividad social", {"f": "1"}], ["factor asociado", {"f": "1"}], ["persona menor", {"f": "1"}], ["entorno hostil", {"f": "1"}], ["Postnatales", {"f": "1"}], ["origen colectivo", {"f": "1"}], ["empoderamiento", {"f": "1"}], ["dispositivo electr\u00f3nico inteligente", {"f": "1"}], ["descripci\u00f3n objetivo", {"f": "1"}], ["evidenciar para ni\u00f1o", {"f": "1"}], ["deseo ocupacional", {"f": "1"}], ["equilibrio corporal", {"f": "1"}], ["terapia ocupacional centrado", {"f": "1"}], ["problema individual", {"f": "1"}], ["trabajo remunerado", {"f": "1"}], ["mirada cr\u00edtico", {"f": "1"}], ["inter\u00e9s superior", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n relevante", {"f": "1"}], ["caracter\u00edstica funcional", {"f": "1"}], ["actividad directo", {"f": "1"}], ["actividad lectiva", {"f": "1"}], ["apoyo terap\u00e9utico integral", {"f": "1"}], ["Desviaci\u00f3n CTSIB", {"f": "1"}], ["experiencia vital", {"f": "1"}], ["posibilidad existente", {"f": "1"}], ["injusticia dado", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n descrito", {"f": "1"}], ["explotaci\u00f3n laboral", {"f": "1"}], ["autorregulaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n distante", {"f": "1"}], ["Transg\u00e9neros", {"f": "1"}], ["recomendaci\u00f3n pol\u00edtica", {"f": "1"}], ["control inapropiado", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n orientado", {"f": "1"}], ["ser ocupacional", {"f": "1"}], ["tratamiento farmacol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["v\u00ednculo grupal", {"f": "1"}], ["Referencia Nacional", {"f": "1"}], ["consentimiento informado", {"f": "1"}], ["base neurol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["habilitante", {"f": "1"}], ["edad Asim\u00e9trico", {"f": "1"}], ["sostenibilidad", {"f": "1"}], ["realidad digital", {"f": "1"}], ["motora fino", {"f": "1"}], ["lectura inicial", {"f": "1"}], ["Riesgos sobre tiempo", {"f": "1"}], ["realizaci\u00f3n personal", {"f": "1"}], ["necesidad ocupacional", {"f": "1"}], ["impacto potencial", {"f": "1"}], ["\u00e1rea mayor", {"f": "1"}], ["neurodesarrollo", {"f": "1"}], ["impulso auditivo junto", {"f": "1"}], ["principio desarrollado", {"f": "1"}], ["acepci\u00f3n", {"f": "1"}], ["punto importante", {"f": "1"}], ["neirar", {"f": "1"}], ["eje derecho anterior", {"f": "1"}], ["servicio entregado", {"f": "1"}], ["apego entre ni\u00f1a", {"f": "1"}], ["Servicios Preventivos", {"f": "1"}], ["cuidado necesario", {"f": "1"}], ["forma general", {"f": "1"}], ["posturograf\u00eda computarizado din\u00e1mico", {"f": "1"}], ["habilidad motora grueso", {"f": "1"}], ["proyecto acad\u00e9mico interdisciplinario", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n pleno", {"f": "1"}], ["proceso esencial", {"f": "1"}], ["eje claves", {"f": "1"}], ["desestructuraci\u00f3n", {"f": "1"}], ["tejido social sostenedor", {"f": "1"}], ["razonamiento profesional", {"f": "1"}], ["inconsistencia", {"f": "1"}], ["CRiTERiOs PREEsTaBlECidOs", {"f": "1"}], ["nivel f\u00edsico", {"f": "1"}], ["proyecci\u00f3n redactado", {"f": "1"}], ["asistencia oportuno", {"f": "1"}], ["proceso formal", {"f": "1"}], ["sistema propioceptivo", {"f": "1"}], ["maltrato", {"f": "1"}], ["perspectiva filos\u00f3fico", {"f": "1"}], ["velocidad medio", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n espec\u00edfico", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n basado", {"f": "1"}], ["historia personal", {"f": "1"}], ["implementaci\u00f3n cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["nivel laboral", {"f": "1"}], ["proceso neurol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["habilidad abordada", {"f": "1"}], ["acci\u00f3n correctivo", {"f": "1"}], ["cuidado efectivo", {"f": "1"}], ["Asociaci\u00f3n entre s\u00edntoma", {"f": "1"}], ["afecci\u00f3n articular", {"f": "1"}], ["cuerda el\u00e1stica", {"f": "1"}], ["orientaci\u00f3n t\u00e9cnico actualizada", {"f": "1"}], ["encuentro car", {"f": "1"}], ["Control Grupo", {"f": "1"}], ["Entrenamiento postprofesional", {"f": "1"}], ["autoobservaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["ensayo aleatorio", {"f": "1"}], ["punto m\u00ednimo", {"f": "1"}], ["resultado anterior", {"f": "1"}], ["persona desconocido", {"f": "1"}], ["sabor \u00e1cido", {"f": "1"}], ["equilibrio psicosocial", {"f": "1"}], ["conceito", {"f": "1"}], ["papel clave", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n concordante", {"f": "1"}], ["s\u00e1culo", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n especializado orientado", {"f": "1"}], ["sistema din\u00e1mico capaz", {"f": "1"}], ["debilitado", {"f": "1"}], ["cultura institucional", {"f": "1"}], ["estructura ps\u00edquico", {"f": "1"}], ["cuidado alternativo", {"f": "1"}], ["forma sistem\u00e1tico", {"f": "1"}], ["acci\u00f3n posible", {"f": "1"}], ["contexto relacional inmediato", {"f": "1"}], ["Extensi\u00f3n protector", {"f": "1"}], ["equipo disponible", {"f": "1"}], ["normativa para adulto", {"f": "1"}], ["desempe\u00f1o entre ni\u00f1o", {"f": "1"}], ["implant coclear", {"f": "1"}], ["contexto laboral", {"f": "1"}], ["aprendizaje solo", {"f": "1"}], ["afecci\u00f3n m\u00fasculoesquel\u00e9tica", {"f": "1"}], ["investigaci\u00f3n desarrollado", {"f": "1"}], ["apego entre hermano", {"f": "1"}], ["enfocar hol\u00edstico", {"f": "1"}], ["videojuego", {"f": "1"}], ["ejemplificaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["necesidad b\u00e1sico resultante", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n est\u00e1tico", {"f": "1"}], ["Descriptores", {"f": "1"}], ["malestar psicosocial", {"f": "1"}], ["herramienta tecnol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["parte referido", {"f": "1"}], ["adulto mayor sano", {"f": "1"}], ["modelo cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n general", {"f": "1"}], ["concepto justicia ocupacional", {"f": "1"}], ["Actas Congreso", {"f": "1"}], ["patolog\u00eda psiqui\u00e1trico", {"f": "1"}], ["ap\u00f3", {"f": "1"}], ["postulado clave", {"f": "1"}], ["valor mayor", {"f": "1"}], ["chavarro", {"f": "1"}], ["condici\u00f3n contractual", {"f": "1"}], ["destreza necesario", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n identificado", {"f": "1"}], ["usuario perteneciente", {"f": "1"}], ["competencia comunicativo adulto", {"f": "1"}], ["inform\u00e1tica m\u00e9dico", {"f": "1"}], ["manipulaci\u00f3n sensorial", {"f": "1"}], ["orden mental", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n fonoaudiol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["espacio seguro", {"f": "1"}], ["contexto territorial", {"f": "1"}], ["derecho vulnerado", {"f": "1"}], ["interlocutor disponible", {"f": "1"}], ["impulso proveniente", {"f": "1"}], ["historia cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["cambio sustantivo", {"f": "1"}], ["caso \u00fanico", {"f": "1"}], ["protecci\u00f3n infantil", {"f": "1"}], ["elemento te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["habilidad comunicativo", {"f": "1"}], ["Compromiso institucional", {"f": "1"}], ["duda respecto", {"f": "1"}], ["malestar", {"f": "1"}], ["multidimensionalidad", {"f": "1"}], ["interrelaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["dificultad hist\u00f3rico", {"f": "1"}], ["contenci\u00f3n emocional", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n categorizada", {"f": "1"}], ["lineamiento program\u00e1tico", {"f": "1"}], ["estudant", {"f": "1"}], ["porcentaje significativo", {"f": "1"}], ["McCabe", {"f": "1"}], ["exploraci\u00f3n personal", {"f": "1"}], ["gestor", {"f": "1"}], ["manera riguroso", {"f": "1"}], ["padre facilitador", {"f": "1"}], ["Coordinaci\u00f3n motoro", {"f": "1"}], ["herramienta necesario", {"f": "1"}], ["variable evaluada", {"f": "1"}], ["Clasificaci\u00f3n Internacional", {"f": "1"}], ["reingreso", {"f": "1"}], ["degluti\u00e7\u00e3o orofar\u00edngea", {"f": "1"}], ["enero junio", {"f": "1"}], ["contexto vulnerable", {"f": "1"}], ["valor encontrado", {"f": "1"}], ["ruta alterno", {"f": "1"}], ["apoyo social", {"f": "1"}], ["equilibrio est\u00e1tico", {"f": "1"}], ["T\u00e9cnicas Programas", {"f": "1"}], ["antecedente perinatal", {"f": "1"}], ["adulta responsable", {"f": "1"}], ["posici\u00f3n establecido", {"f": "1"}], ["comprensi\u00f3n inicial", {"f": "1"}], ["principio te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["laxitud", {"f": "1"}], ["frente derecho", {"f": "1"}], ["desempe\u00f1o", {"f": "1"}], ["ni\u00f1ez vulnerado", {"f": "1"}], ["sujeto particular", {"f": "1"}], ["integrante asociado", {"f": "1"}], ["vida asociado", {"f": "1"}], ["contexto socio hist\u00f3rico", {"f": "1"}], ["dispositivo especializado", {"f": "1"}], ["protocolo estandarizado", {"f": "1"}], ["video", {"f": "1"}], ["dificultad socioemocional derivado", {"f": "1"}], ["persona estratega", {"f": "1"}], ["experiencia prolongado", {"f": "1"}], ["Revista Salud", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n remoto", {"f": "1"}], ["terapia llevada", {"f": "1"}], ["autonom\u00eda progresivo", {"f": "1"}], ["resultado significativo", {"f": "1"}], ["realidad complejo lleno", {"f": "1"}], ["emocionalidad", {"f": "1"}], ["habilidad cognitiva", {"f": "1"}], ["docencia universitario", {"f": "1"}], ["concepto clave", {"f": "1"}], ["encuentro intersubjetivo", {"f": "1"}], ["aspecto general", {"f": "1"}], ["procesamiento central", {"f": "1"}], ["interacci\u00f3n exitoso", {"f": "1"}], ["estigma social asociado", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n entre profesora", {"f": "1"}], ["juego l\u00fadico", {"f": "1"}], ["nivel individual", {"f": "1"}], ["apego principal", {"f": "1"}], ["higienir personal", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n hist\u00f3rico", {"f": "1"}], ["paciente cr\u00edtico", {"f": "1"}], ["entorno laboral saludable", {"f": "1"}], ["justicia juvenil", {"f": "1"}], ["sensaci\u00f3n proveniente", {"f": "1"}], ["adecuaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["etapa evolutivo", {"f": "1"}], ["nivel institucional", {"f": "1"}], ["forma apropiado", {"f": "1"}], ["quehacer diario", {"f": "1"}], ["operatividad", {"f": "1"}], ["actuar profesional", {"f": "1"}], ["trabajo centrado", {"f": "1"}], ["estrategia fundamental", {"f": "1"}], ["crecimiento personal", {"f": "1"}], ["abordaje manualizado", {"f": "1"}], ["sistema central", {"f": "1"}], ["ejercicio reflexivo", {"f": "1"}], ["adriaticfoto", {"f": "1"}], ["forma diverso", {"f": "1"}], ["naturaleza ocupacional", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n unidireccional", {"f": "1"}], ["control postural analizado", {"f": "1"}], ["potenciador", {"f": "1"}], ["objetivo terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["caracter\u00edstica sociodemogr\u00e1fica local", {"f": "1"}], ["manera diferenciado", {"f": "1"}], ["actualidad investigativa", {"f": "1"}], ["soporte efectivo", {"f": "1"}], ["calidad establecido", {"f": "1"}], ["papel destacado", {"f": "1"}], ["patolog\u00eda neuronal", {"f": "1"}], ["AUTISMO ALEJANDRA", {"f": "1"}], ["implante", {"f": "1"}], ["factor relevante", {"f": "1"}], ["c\u00f3digo actualizado", {"f": "1"}], ["licencia asociado", {"f": "1"}], ["objetivo funcional individualizado", {"f": "1"}], ["enfocar legislativo", {"f": "1"}], ["valor posturogr\u00e1fico", {"f": "1"}], ["Convenci\u00f3n Internacional", {"f": "1"}], ["experiencia sensorial", {"f": "1"}], ["condici\u00f3n \u00f3ptimo", {"f": "1"}], ["potencialidad individual", {"f": "1"}], ["cadena transgeneracional", {"f": "1"}], ["acci\u00f3n previo", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n complejo", {"f": "1"}], ["Docente Universidad", {"f": "1"}], ["acompa\u00f1amiento terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["Informacion Tecnologica", {"f": "1"}], ["impacto multisensorial", {"f": "1"}], ["actividad escolar", {"f": "1"}], ["software especializado", {"f": "1"}], ["Prospectiva", {"f": "1"}], ["disfagia orofar\u00edngea neurog\u00eanico", {"f": "1"}], ["parteer", {"f": "1"}], ["reconocerl", {"f": "1"}], ["desenvolve", {"f": "1"}], ["ser social", {"f": "1"}], ["relacionamiento pedag\u00f3gico", {"f": "1"}], ["ejercicio fundamental", {"f": "1"}], ["espacio m\u00e9dico", {"f": "1"}], ["sesi\u00f3n online", {"f": "1"}], ["procesamiento sensorial", {"f": "1"}], ["reflexi\u00f3n profundo", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n permanente", {"f": "1"}], ["humanismo basado", {"f": "1"}], ["desempe\u00f1o estandarizado", {"f": "1"}], ["neuro psiquiatr\u00eda", {"f": "1"}], ["remuestreir", {"f": "1"}], ["agotamiento profesional", {"f": "1"}], ["adulto feliz basado", {"f": "1"}], ["abordaje propuesto", {"f": "1"}], ["evidencia contempor\u00e1neo", {"f": "1"}], ["estudio reciente", {"f": "1"}], ["historia encarnado", {"f": "1"}], ["enfoque did\u00e1ctico", {"f": "1"}], ["salud mental asociado", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n social", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n sensorial proveniente", {"f": "1"}], ["herramienta prioritario", {"f": "1"}], ["Sarabia Ferr\u00fa", {"f": "1"}], ["p\u00e9rdida auditivo incluido", {"f": "1"}], ["entrenamiento profesional", {"f": "1"}], ["aprendizaje motor", {"f": "1"}], ["did\u00e1ctica", {"f": "1"}], ["autobservaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["vida libre", {"f": "1"}], ["explorador", {"f": "1"}], ["intermediaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["espacio social", {"f": "1"}], ["contexto institucional", {"f": "1"}], ["Titulaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["ente estatal", {"f": "1"}], ["esperanza mutuo", {"f": "1"}], ["equilibrio medido", {"f": "1"}], ["jornada laboral", {"f": "1"}], ["logro alcanzado", {"f": "1"}], ["dato variable", {"f": "1"}], ["Equilibrio postural", {"f": "1"}], ["aptitud necesario", {"f": "1"}], ["resultado consistente", {"f": "1"}], ["procedimiento quir\u00fargico", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n entre cerebro", {"f": "1"}], ["perspectiva ocupacional", {"f": "1"}], ["movimiento izquierdo", {"f": "1"}], ["habilitaci\u00f3n auditivo", {"f": "1"}], ["cambio gravitacional", {"f": "1"}], ["validez interno", {"f": "1"}], ["pr\u00e1ctico virtual", {"f": "1"}], ["bienestar socioemocional", {"f": "1"}], ["organismo gubernamental centralizado", {"f": "1"}], ["vulneraci\u00f3n grave", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n cerrado", {"f": "1"}], ["pantalla", {"f": "1"}], ["derecho ocupacional fundamental", {"f": "1"}], ["praxi profesional", {"f": "1"}], ["varianza", {"f": "1"}], ["fuente secundario", {"f": "1"}], ["grado prejard\u00edn", {"f": "1"}], ["cuerpo legal", {"f": "1"}], ["nagar", {"f": "1"}], ["an\u00e1lisis demogr\u00e1fico", {"f": "1"}], ["estudio para ni\u00f1o", {"f": "1"}], ["consider\u00e1ndolo individuo", {"f": "1"}], ["dispositivo necesario", {"f": "1"}], ["Revista electr\u00f3nico", {"f": "1"}], ["Ardila", {"f": "1"}], ["rendimiento frente", {"f": "1"}], ["estudio cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["desgaste laboral cr\u00f3nico", {"f": "1"}], ["proceso clave", {"f": "1"}], ["desenvolvimento", {"f": "1"}], ["sabor azedo", {"f": "1"}], ["contexto estudiado", {"f": "1"}], ["caso individual", {"f": "1"}], ["factor laboral", {"f": "1"}], ["sistema \u00e9tnico", {"f": "1"}], ["enclaustramiento", {"f": "1"}], ["abordaje integral", {"f": "1"}], ["profesional involucrado", {"f": "1"}], ["presentarno ante situaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["entorno familiar", {"f": "1"}], ["investigaci\u00f3n sobre diferencia", {"f": "1"}], ["manera t\u00e1cito", {"f": "1"}], ["Revista uruguaya", {"f": "1"}], ["seguridad f\u00edsico", {"f": "1"}], ["contenido curricular", {"f": "1"}], ["manera adaptativo", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n cuerpo alteridad", {"f": "1"}], ["forma vertical", {"f": "1"}], ["ambiente desconocido", {"f": "1"}], ["deficiencia auditivo neurosensorial", {"f": "1"}], ["aporte financiero", {"f": "1"}], ["banda ancho", {"f": "1"}], ["movimiento ocular espont\u00e1neo", {"f": "1"}], ["orientaci\u00f3n t\u00e9cnico actual", {"f": "1"}], ["indicador cuantitativo", {"f": "1"}], ["vida diario b\u00e1sico", {"f": "1"}], ["estabilidad postural", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n sanitario domiciliario", {"f": "1"}], ["incidencia menor", {"f": "1"}], ["agotamiento expresado", {"f": "1"}], ["cama para hospitalizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["grado severo", {"f": "1"}], ["control sano", {"f": "1"}], ["diferencia presentado", {"f": "1"}], ["estrategia did\u00e1ctico", {"f": "1"}], ["art\u00edculo cient\u00edfico", {"f": "1"}], ["sentido proximal", {"f": "1"}], ["crecer mejor", {"f": "1"}], ["est\u00edmulo visual", {"f": "1"}], ["negligencia moderado", {"f": "1"}], ["estructura pedag\u00f3gico", {"f": "1"}], ["atenci\u00f3n psicosocial", {"f": "1"}], ["sensor", {"f": "1"}], ["perspectiva psicol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["red interno", {"f": "1"}], ["desaf\u00edo com\u00fan", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n consciente", {"f": "1"}], ["centro auditivo", {"f": "1"}], ["creativo", {"f": "1"}], ["antecedente m\u00e9dico", {"f": "1"}], ["senmedicina", {"f": "1"}], ["bipedestaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["representaci\u00f3n propio", {"f": "1"}], ["Colchonetas", {"f": "1"}], ["apuesta institucional", {"f": "1"}], ["dificultad vincular", {"f": "1"}], ["vida adulto", {"f": "1"}], ["\u00e1rea laboral", {"f": "1"}], ["recurso socioecon\u00f3mico", {"f": "1"}], ["forma oportuno", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n vinculado", {"f": "1"}], ["estudio pedi\u00e1trico multic\u00e9ntrico", {"f": "1"}], ["tipo multidisciplinario", {"f": "1"}], ["cuidado frente", {"f": "1"}], ["lineamiento general", {"f": "1"}], ["antecedente neuro otol\u00f3gico conocido", {"f": "1"}], ["espacio orientado", {"f": "1"}], ["pr\u00e1ctica profesional", {"f": "1"}], ["Le\u00f3ny Bouz\u00f3n", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n individual", {"f": "1"}], ["desarrollo identitario", {"f": "1"}], ["interacci\u00f3n asincr\u00f3nica", {"f": "1"}], ["vulnerabilidad mayor", {"f": "1"}], ["asistencia cl\u00ednico directo", {"f": "1"}], ["base te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["necesidad particular", {"f": "1"}], ["configuraci\u00f3n audiol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n fonoaudiol\u00f3gica", {"f": "1"}], ["manera remoto", {"f": "1"}], ["programa enfocado", {"f": "1"}], ["oportunidad sensorial", {"f": "1"}], ["revisi\u00f3n publicado", {"f": "1"}], ["infograf\u00eda", {"f": "1"}], ["impulso nervioso", {"f": "1"}], ["p\u00e9rdida auditivo sim\u00e9trico", {"f": "1"}], ["documento seleccionado", {"f": "1"}], ["abordaje fonoaudiol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["forma tradicional", {"f": "1"}], ["mucositi", {"f": "1"}], ["aprendizaje sobre habilidad", {"f": "1"}], ["espacio adecuado", {"f": "1"}], ["ocupaci\u00f3n necesario", {"f": "1"}], ["sesi\u00f3n terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["ayuda auditiva utilizado", {"f": "1"}], ["equipo multiprofesional", {"f": "1"}], ["cuidador hijo", {"f": "1"}], ["n\u00facleo central", {"f": "1"}], ["pieza clave", {"f": "1"}], ["rango total", {"f": "1"}], ["conocimiento te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["decisi\u00f3n relativo", {"f": "1"}], ["experiencia basado", {"f": "1"}], ["consola", {"f": "1"}], ["Traumatol\u00f3gicos", {"f": "1"}], ["mundo acad\u00e9mico", {"f": "1"}], ["vulnerabilidad considerado", {"f": "1"}], ["grado segundo", {"f": "1"}], ["dificultad impl\u00edcito", {"f": "1"}], ["valor resultante", {"f": "1"}], ["enfocar te\u00f3ricopr\u00e1ctico", {"f": "1"}], ["posici\u00f3n objetivo", {"f": "1"}], ["paciente consciente", {"f": "1"}], ["social fabric", {"f": "1"}], ["cotidianeidad", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n auditivo", {"f": "1"}], ["narraci\u00f3n traum\u00e1tica", {"f": "1"}], ["variable estudiado", {"f": "1"}], ["persona encargado", {"f": "1"}], ["sistema asistencial", {"f": "1"}], ["recidiva", {"f": "1"}], ["territorio popular", {"f": "1"}], ["grado primero", {"f": "1"}], ["desempe\u00f1o individual", {"f": "1"}], ["asociado Universidad", {"f": "1"}], ["necesidad especial", {"f": "1"}], ["apoyo necesario", {"f": "1"}], ["disminuci\u00f3n considerable", {"f": "1"}], ["\u00e1rea ocupacional", {"f": "1"}], ["educadora", {"f": "1"}], ["cuidado permanente", {"f": "1"}], ["diferencia estructural", {"f": "1"}], ["movilizarno", {"f": "1"}], ["pausa", {"f": "1"}], ["transmisi\u00f3n mec\u00e1nico", {"f": "1"}], ["detecci\u00f3n", {"f": "1"}], ["palomerar", {"f": "1"}], ["t\u00e9cnica aplicado", {"f": "1"}], ["garante", {"f": "1"}], ["papel social", {"f": "1"}], ["postulado te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["calidad para programa", {"f": "1"}], ["distancia m\u00ednimo", {"f": "1"}], ["discurso tradicional", {"f": "1"}], ["investigaci\u00f3n fenomenol\u00f3gica", {"f": "1"}], ["dispositivo tecnol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["viol\u00eancia contra menina", {"f": "1"}], ["marcador", {"f": "1"}], ["asunto complejo", {"f": "1"}], ["escolar particular", {"f": "1"}], ["supervisi\u00f3n t\u00e9cnico", {"f": "1"}], ["apuesta", {"f": "1"}], ["programa realizado", {"f": "1"}], ["triado", {"f": "1"}], ["familia contempor\u00e1neo", {"f": "1"}], ["idealizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["m\u00e9todo descriptivo", {"f": "1"}], ["equipamiento", {"f": "1"}], ["interactividad", {"f": "1"}], ["trayectoria educativo", {"f": "1"}], ["l\u00edmite normal", {"f": "1"}], ["modelo conceptual", {"f": "1"}], ["aplicaci\u00f3n cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["desplazamiento corporal", {"f": "1"}], ["experiencia ligado", {"f": "1"}], ["adulto usuario", {"f": "1"}], ["autoestima", {"f": "1"}], ["terapeuta adapto", {"f": "1"}], ["actividad asistencial", {"f": "1"}], ["n\u00f3dulo vocal", {"f": "1"}], ["dominancia cerebral", {"f": "1"}], ["sobrecargo", {"f": "1"}], ["categorizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["relativo menor", {"f": "1"}], ["forma espec\u00edfico", {"f": "1"}], ["an\u00e1lisis documento", {"f": "1"}], ["contaminaci\u00f3n tem\u00e1tico", {"f": "1"}], ["sesi\u00f3n semanal", {"f": "1"}], ["estudio metodol\u00f3gicamente riguroso", {"f": "1"}], ["etapa adulto", {"f": "1"}], ["control aleatorio", {"f": "1"}], ["espacio centrado", {"f": "1"}], ["orientaci\u00f3n t\u00e9cnico utilizado", {"f": "1"}], ["Pearson Educaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["evidencia actual", {"f": "1"}], ["justicia ocupacional desarrollado", {"f": "1"}], ["familia consultant", {"f": "1"}], ["equipo accesible", {"f": "1"}], ["supl", {"f": "1"}], ["pr\u00e1ctico cotidiano", {"f": "1"}], ["Algoritmo", {"f": "1"}], ["interiorizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["ventilaci\u00f3n mec\u00e1nico ingresado", {"f": "1"}], ["Universidad Polit\u00e9cnica", {"f": "1"}], ["programa desarrollado", {"f": "1"}], ["relacionamiento centrado", {"f": "1"}], ["distribuci\u00f3n equitativo", {"f": "1"}], ["elemento relevante", {"f": "1"}], ["valor normal", {"f": "1"}], ["manera psicol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["herramienta importante", {"f": "1"}], ["Congreso FLAPAG", {"f": "1"}], ["causa institucional", {"f": "1"}], ["Hern\u00e1ndez Mosqueda", {"f": "1"}], ["t\u00e9cnicas programa", {"f": "1"}], ["patolog\u00eda neurol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["control postural generado", {"f": "1"}], ["experiencia personal", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n complementario", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n competente", {"f": "1"}], ["medida resolutorio", {"f": "1"}], ["figura principal", {"f": "1"}], ["trabajo individual", {"f": "1"}], ["ca\u00edda presentado", {"f": "1"}], ["derecha posterior", {"f": "1"}], ["esencia olvidado", {"f": "1"}], ["posturograf\u00eda din\u00e1mico computarizado", {"f": "1"}], ["posibilidad alterno", {"f": "1"}], ["grupo restante", {"f": "1"}], ["rfmvl", {"f": "1"}], ["programa derivador", {"f": "1"}], ["forma particular", {"f": "1"}], ["desarrollo neurol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["reflexi\u00f3n final", {"f": "1"}], ["antecedente te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["Introducci\u00f3n recientemente", {"f": "1"}], ["salud integral", {"f": "1"}], ["derecho inherente", {"f": "1"}], ["confinamiento producto", {"f": "1"}], ["interacci\u00f3n sincr\u00f3nica", {"f": "1"}], ["coj\u00edn", {"f": "1"}], ["conciencia individual", {"f": "1"}], ["grado profundo", {"f": "1"}], ["introspecci\u00f3n", {"f": "1"}], ["aspecto socioemocional", {"f": "1"}], ["poluci\u00f3n", {"f": "1"}], ["cl\u00ednica subyacente", {"f": "1"}], ["estato ac\u00fastico", {"f": "1"}], ["inexperiencia", {"f": "1"}], ["plataforma dotado", {"f": "1"}], ["protecci\u00f3n internacional", {"f": "1"}], ["apoyo espec\u00edfico", {"f": "1"}], ["delito sexual", {"f": "1"}], ["sobrevivencia", {"f": "1"}], ["Bioneuroemociones", {"f": "1"}], ["pregunta abierto", {"f": "1"}], ["fase anterior", {"f": "1"}], ["constructo", {"f": "1"}], ["actividad psicomotora", {"f": "1"}], ["estado auditivo", {"f": "1"}], ["elemento distintivo se\u00f1alado", {"f": "1"}], ["cama para paciente", {"f": "1"}], ["base t\u00e9cnico", {"f": "1"}], ["punto objetivo", {"f": "1"}], ["diferencia entre ni\u00f1o", {"f": "1"}], ["medida individual", {"f": "1"}], ["colegio regular", {"f": "1"}], ["axioma", {"f": "1"}], ["balanceo superior", {"f": "1"}], ["interferencia", {"f": "1"}], ["esparcimiento juego", {"f": "1"}], ["falencia", {"f": "1"}], ["Explotaci\u00f3n sexual", {"f": "1"}], ["jornada contrario", {"f": "1"}], ["desarrollo ocupacional", {"f": "1"}], ["conhecimento m\u00fatuo", {"f": "1"}], ["pr\u00e1tica colaborativa", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n socio comunitario", {"f": "1"}], ["necesidad psicol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["contexto sanitario", {"f": "1"}], ["practicante", {"f": "1"}], ["monitoreo constante", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n registrado", {"f": "1"}], ["conciencia cr\u00edtico", {"f": "1"}], ["criterio demandado", {"f": "1"}], ["N\u00fa\u00f1ez Batalla", {"f": "1"}], ["gestora social", {"f": "1"}], ["panel", {"f": "1"}], ["figura subsidiario", {"f": "1"}], ["\u00e1rea educacional", {"f": "1"}], ["configuraci\u00f3n vincular", {"f": "1"}], ["ca\u00f1et", {"f": "1"}], ["reto para estudiante", {"f": "1"}], ["disfunci\u00f3n sensorial identificado", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n prioritario", {"f": "1"}], ["reunificaci\u00f3n familiar", {"f": "1"}], ["precariedad", {"f": "1"}], ["tratamiento prescrito", {"f": "1"}], ["competencia protector", {"f": "1"}], ["poblaci\u00f3n vulnerable", {"f": "1"}], ["problema estad\u00edstico generado", {"f": "1"}], ["puntuaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n ambulatoria", {"f": "1"}], ["ancla", {"f": "1"}], ["responsabilidad acorde", {"f": "1"}], ["escolarizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["resultado esperado", {"f": "1"}], ["labor administrativo", {"f": "1"}], ["Psicoan\u00e1lisis", {"f": "1"}], ["tem\u00e1tica mismo", {"f": "1"}], ["\u00e1mbito acad\u00e9mico", {"f": "1"}], ["diferencia descrito", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n presencial", {"f": "1"}], ["Docente Asociada", {"f": "1"}], ["comuna", {"f": "1"}], ["organismo central", {"f": "1"}], ["mundo sociocultural", {"f": "1"}], ["pr\u00e1ctica alienant", {"f": "1"}], ["h\u00e1bito saludable", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n relevante", {"f": "1"}], ["logro representado", {"f": "1"}], ["evento importante", {"f": "1"}], ["cr\u00edtica hist\u00f3rico", {"f": "1"}], ["proceso interventivo", {"f": "1"}], ["riesgo psicosocial", {"f": "1"}], ["compa\u00f1erismo", {"f": "1"}], ["plano laboral", {"f": "1"}], ["educaci\u00f3n universitario", {"f": "1"}], ["contexto neoliberal", {"f": "1"}], ["trastorno mental", {"f": "1"}], ["apoyo terap\u00e9utico recibido", {"f": "1"}], ["conocimiento sobre desarrollo", {"f": "1"}], ["desarrollo infanto juvenil", {"f": "1"}], ["contexto social", {"f": "1"}], ["control aleatorizado", {"f": "1"}], ["apoyo pedag\u00f3gico", {"f": "1"}], ["encuentro sincr\u00f3nico semanal", {"f": "1"}], ["decoraci\u00f3n", {"f": "1"}], ["manera individual", {"f": "1"}], ["problem\u00e1tica descrito", {"f": "1"}], ["micromensaj animado", {"f": "1"}], ["medida empresarial", {"f": "1"}], ["indicador indirecto", {"f": "1"}], ["manera interrelacionado", {"f": "1"}], ["contexto virtual", {"f": "1"}], ["cobertura universal", {"f": "1"}], ["cuestionario", {"f": "1"}], ["familia peruano", {"f": "1"}], ["habilidad adaptativa", {"f": "1"}], ["logro terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["encuentro virtual", {"f": "1"}], ["mejora significativo", {"f": "1"}], ["experiencia individual", {"f": "1"}], ["relaci\u00f3n entre d\u00e9ficit", {"f": "1"}], ["brecha", {"f": "1"}], ["hiporreactividad sensorial", {"f": "1"}], ["fenomenolog\u00eda", {"f": "1"}], ["atividadir", {"f": "1"}], ["pensamiento global", {"f": "1"}], ["tiempo destinado", {"f": "1"}], ["permiti\u00e9ndono", {"f": "1"}], ["valor estad\u00edstico", {"f": "1"}], ["posturograf\u00eda computerizado", {"f": "1"}], ["residencia colaboradoro", {"f": "1"}], ["encuentro entre ser", {"f": "1"}], ["dificultad probado", {"f": "1"}], ["presentarno", {"f": "1"}], ["mismidad", {"f": "1"}], ["diagn\u00f3stico audiol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["recursividad", {"f": "1"}], ["universidad p\u00fablico", {"f": "1"}], ["forma distinto", {"f": "1"}], ["formaci\u00f3n acad\u00e9mico", {"f": "1"}], ["persona perteneciente", {"f": "1"}], ["interacci\u00f3n futuro", {"f": "1"}], ["ansiedad global", {"f": "1"}], ["\u00f3rgano sensorial auditivo", {"f": "1"}], ["documento mencionado", {"f": "1"}], ["estudio publicado", {"f": "1"}], ["desaf\u00edo ambiental", {"f": "1"}], ["manera pasivo", {"f": "1"}], ["forma aislado", {"f": "1"}], ["Envejecimiento", {"f": "1"}], ["actividad vincula", {"f": "1"}], ["resultado utilizado", {"f": "1"}], ["persona adulto", {"f": "1"}], ["espacio vital", {"f": "1"}], ["encuentro familiar", {"f": "1"}], ["cambio r\u00e1pido", {"f": "1"}], ["cuidado preventivo", {"f": "1"}], ["asistencia ambulatorio", {"f": "1"}], ["aviaci\u00f3n ej\u00e9rcito nacional", {"f": "1"}], ["Repositorio Institucional", {"f": "1"}], ["tecnolog\u00eda auditivo apropiadamente", {"f": "1"}], ["an\u00e1lisis cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["compilador", {"f": "1"}], ["organizarlo", {"f": "1"}], ["tensi\u00f3n frente", {"f": "1"}], ["tiempo esperado", {"f": "1"}], ["efecto requerido", {"f": "1"}], ["p\u00e9rdida auditivo asim\u00e9trico", {"f": "1"}], ["herramienta digital", {"f": "1"}], ["entramado social", {"f": "1"}], ["equilibrio realizado", {"f": "1"}], ["cuidado colectivo", {"f": "1"}], ["labor futuro", {"f": "1"}], ["evaluaci\u00f3n audiol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["mirada adultoc\u00e9ntrico", {"f": "1"}], ["desorden relacionado", {"f": "1"}], ["clima laboral", {"f": "1"}], ["descontaminaci\u00f3n tem\u00e1tico", {"f": "1"}], ["escala funcional", {"f": "1"}], ["sordera infantil", {"f": "1"}], ["tiempo prolongado", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n democr\u00e1tico", {"f": "1"}], ["onda sonoro", {"f": "1"}], ["ni\u00f1ez considerado", {"f": "1"}], ["particularidad cultural", {"f": "1"}], ["opci\u00f3n complementario", {"f": "1"}], ["maduraci\u00f3n sensorial", {"f": "1"}], ["rehabilitaci\u00f3n psicosocial", {"f": "1"}], ["subcategor\u00eda objetivo", {"f": "1"}], ["manera abierto", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n mundial", {"f": "1"}], ["desviaci\u00f3n est\u00e1ndar", {"f": "1"}], ["juego libre", {"f": "1"}], ["comprensi\u00f3n", {"f": "1"}], ["aspecto emocional asociado", {"f": "1"}], ["instituci\u00f3n dedicado", {"f": "1"}], ["terapia recibido", {"f": "1"}], ["camino distinto", {"f": "1"}], ["acoso laboral", {"f": "1"}], ["dificultad ambiental", {"f": "1"}], ["receptor vestibular", {"f": "1"}], ["procesamiento sim\u00e9trico", {"f": "1"}], ["situaci\u00f3n emergente", {"f": "1"}], ["decisi\u00f3n ante conflicto", {"f": "1"}], ["juego autodirigido", {"f": "1"}], ["cuerpo calloso", {"f": "1"}], ["aspecto te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["contenido desde relaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["dato secundario", {"f": "1"}], ["actividad ejecutado", {"f": "1"}], ["equipo psicosocial", {"f": "1"}], ["an\u00e1lisis estad\u00edstico", {"f": "1"}], ["grado preescolar", {"f": "1"}], ["desarrollo encarnado", {"f": "1"}], ["acceso oportuno", {"f": "1"}], ["Diplomado", {"f": "1"}], ["reacci\u00f3n derecho", {"f": "1"}], ["salud colombiano", {"f": "1"}], ["apoyo constante", {"f": "1"}], ["Nabid", {"f": "1"}], ["Posturograf\u00eda Grupo", {"f": "1"}], ["desarraiguir", {"f": "1"}], ["premisa te\u00f3rico", {"f": "1"}], ["apoyo somatosensorial", {"f": "1"}], ["taller grupal", {"f": "1"}], ["investigaci\u00f3n contempor\u00e1neo", {"f": "1"}], ["bienestar psicosocial", {"f": "1"}], ["equipo llamado", {"f": "1"}], ["hallazgo anormal", {"f": "1"}], ["Quir\u00fargicos", {"f": "1"}], ["medida relacionado", {"f": "1"}], ["coclear", {"f": "1"}], ["Barrueta", {"f": "1"}], ["funci\u00f3n neuromotora", {"f": "1"}], ["sesi\u00f3n sincr\u00f3nico", {"f": "1"}], ["actividad laboral cotidiano", {"f": "1"}], ["elemento indispensable", {"f": "1"}], ["continuador", {"f": "1"}], ["Cerrillos", {"f": "1"}], ["paradigma cuantitativo", {"f": "1"}], ["canal semicircular", {"f": "1"}], ["contexto chileno", {"f": "1"}], ["Videoflurosc\u00f3picas", {"f": "1"}], ["fonoaudiologo", {"f": "1"}], ["vulnerabilidad", {"f": "1"}], ["sujeto control", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n efectivo basado", {"f": "1"}], ["etapa preescolar", {"f": "1"}], ["an\u00e1lisis descriptivo", {"f": "1"}], ["medida postural", {"f": "1"}], ["colectivo preparado", {"f": "1"}], ["informaci\u00f3n proveniente", {"f": "1"}], ["vulnerabilidad importante", {"f": "1"}], ["promoci\u00f3n dirigido", {"f": "1"}], ["formaci\u00f3n ciudadano", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["Revista chileno", {"f": "1"}], ["grupo prioritario", {"f": "1"}], ["incendio ocurrido", {"f": "1"}], ["indicador morfol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["privacidad", {"f": "1"}], ["colaborador acreditado", {"f": "1"}], ["terapia ocupacional encontrado", {"f": "1"}], ["l\u00edmbico", {"f": "1"}], ["resultado arrojado", {"f": "1"}], ["identidad local", {"f": "1"}], ["colectivo asociado", {"f": "1"}], ["modelo econ\u00f3mico neoliberal", {"f": "1"}], ["tutora docente", {"f": "1"}], ["consulta externo", {"f": "1"}], ["sociedad chileno", {"f": "1"}], ["enfocar preventivo", {"f": "1"}], ["aprendizaje mutuo", {"f": "1"}], ["proximidadir", {"f": "1"}], ["rehabilitaci\u00f3n terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["cartograf\u00eda conceptual", {"f": "1"}], ["dato arrojado", {"f": "1"}], ["c\u00f3rtex primario", {"f": "1"}], ["pierna izquierdo", {"f": "1"}], ["corporalidad", {"f": "1"}], ["intervenci\u00f3n paso", {"f": "1"}], ["estudiar frente", {"f": "1"}], ["B\u00e1rbara Bel\u00e9n", {"f": "1"}], ["actor involucrado", {"f": "1"}], ["icbf", {"f": "1"}], ["contratransferencia", {"f": "1"}], ["escolaridad segundo", {"f": "1"}], ["aprendizaje frente", {"f": "1"}], ["hospitalizaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["sujeto colectivo", {"f": "1"}], ["manera oportuno", {"f": "1"}], ["visi\u00f3n negativo", {"f": "1"}], ["movimiento relativo ojo ambiente", {"f": "1"}], ["oskarina", {"f": "1"}], ["v\u00ednculo entre sujeto", {"f": "1"}], ["grupo control conformado", {"f": "1"}], ["coletivo", {"f": "1"}], ["Llanos Revista", {"f": "1"}], ["participaci\u00f3n libre", {"f": "1"}], ["actividad anormal", {"f": "1"}], ["anciano caedor", {"f": "1"}], ["tarea motora", {"f": "1"}], ["diferencia sucesivo", {"f": "1"}], ["REvisTa CHilENa", {"f": "1"}], ["Humana Interpersonal", {"f": "1"}], ["oportunidad apropiado", {"f": "1"}], ["dificultad existente", {"f": "1"}], ["subvenci\u00f3n", {"f": "1"}], ["exposici\u00f3n constante", {"f": "1"}], ["rango posible", {"f": "1"}], ["especializaci\u00f3n funcional cortical", {"f": "1"}], ["realidad actual", {"f": "1"}], ["nivel principal", {"f": "1"}], ["acompa\u00f1amiento individual", {"f": "1"}], ["estrategia terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["reacci\u00f3n refleja", {"f": "1"}], ["equipamiento tecnol\u00f3gico", {"f": "1"}], ["audifono", {"f": "1"}], ["RODR\u00cdGUEZ ARMENDARIZ", {"f": "1"}], ["Telesalud", {"f": "1"}], ["regi\u00f3n emocional", {"f": "1"}], ["bienestar colectivo", {"f": "1"}], ["s\u00edntoma cl\u00ednico", {"f": "1"}], ["progreso terap\u00e9utico", {"f": "1"}], ["grupo experimental", {"f": "1"}], ["\u00e1rea educativo", {"f": "1"}], ["derecho humano", {"f": "1"}], ["desescolaridad", {"f": "1"}], ["proceso juicioso", {"f": "1"}], ["reflexi\u00f3n presentado", {"f": "1"}], ["sujeto caedor recurrente", {"f": "1"}], ["documento revisado", {"f": "1"}], ["alerta apropiado", {"f": "1"}], ["reintegraci\u00f3n", {"f": "1"}], ["documento oficial utilizado", {"f": "1"}], ["experiencia incorporaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["actividad asincr\u00f3nica relacionado", {"f": "1"}], ["superficie firme", {"f": "1"}], ["Terapia ocupacional", {"f": "1"}], ["actividad f\u00edsico", {"f": "1"}], ["otoscopio", {"f": "1"}], ["afectaci\u00f3n", {"f": "1"}], ["objetivo alcanzado", {"f": "1"}], ["sello particular", {"f": "1"}], ["metodolog\u00eda cualitativo", {"f": "1"}], ["distribuci\u00f3n justo", {"f": "1"}], ["subjetividad", {"f": "1"}], ["investigadora", {"f": "1"}], ["inmersi\u00f3n", {"f": "1"}], ["v\u00ednculo afectivo fuerte", {"f": "1"}], ["lenguaje oral", {"f": "1"}], ["Psicoperspectivas", {"f": "1"}]]}